[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (121) 港場將至 練好應援未先?

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，即將在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)
[/quote]
[quote]#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.10

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.11

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be (《金秘書為何那樣》 OST Part.3)

#3.12

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer（여름여름해）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

「SEASON OF GFRIEND Live in Hong Kong」
演出日期：2018年9月1日（星期六）
演出時間：晚上8時00分
演出地點：九龍灣國際展貿中心Star Hall
票價：VIP $1480/$980/$680
**門票將於2018年7月27日於快達票公開發售**
網上購票：
購票熱線： 31 288 288
主辦：ASIA MEDIA / KKLIVE

「2018 여자친구 FIRST CONCERT ‘Season of GFRIEND’ ENCORE」
演出日期：2018年9月8日（六）、2018年9月9日（日）
演出時間：晚上6時（8/9）、晚上5時（9/9）
演出地點：奧林匹克公園 SK奧林匹克手球館
票價：KRW 110000（企位）、KRW 110000／99000（坐位）
網上購票：[kr]
[Eng]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

一頁留名

LM

lm

個fb畀人屌到反艇

1480 去到 7百幾

980依家填都仲可以有福利

680都係

留名

銀幾時都咁正

誠邀大家一齊屌屌個主辦轉抽籤

680有其他人填我個位 ,我想知係比左先入既先定點?

放個一蚊跟機屌

福利一早應該貼櫈底啦

我想問有冇話會知唱邊D歌??

留名等睇炎上轉抽

有冇填表個link

聽講開場有fingertip

有冇人知Manila 有冇唱bye

身份證嗰個真係好on9
邊會身份證號碼唔打埋括號

有打括號

好on9

擺個箱係門口俾人入場果時抽好過啦

最on9係又唔講清楚要入咩資料，準時入去見到個購票人hkid真係呆撚左
佢個post教入資料既圖一早就應該post定喇
個個趕時間入資料，邊得閒睇

$1480 21:01:10 就150個位爆哂

其實1480好似除左擊掌 所有野都同其他一樣

this is 香港

擊掌真係wfc

上一上水留名先

留名

留名

鄭藝琳世界第一

[img]

有冇人可以幫手代買

New post lm

主辦

留名
情智好似贏左保齡第一

diuuuu...1480咁撚多位 點爭呀

不好意思，小編整理了大家的問題一次回覆如下：

1）有關填寫「購票者」及「持票者」資料：不論是填寫是購票者或是持票者資料，只要現場登記時出示與填寫表格時相符的人名及email資料就可以，之前填了「購票者」資料的觀眾一樣合符申請資格

2）剛才9時正時小編的確公佈了福利申請，提供了3個票價的申請及查詢表格連結，但因為發生表格中有錯字需要修改，故途中關閉了表單以作修改，修改錯字後我們重新開放申請權限，所以之前已遞交申請表格的觀眾及之後遞交的也同樣有效，不用再申請第二次

3）為什麼不是抽獎而是鬥快：因為抽獎是需要申請抽獎牌照，而這次的活動時間不足以讓主辦申請相關牌照，故此選用鬥快的方法，不便之處，敬請原諒

4）這次申請福利附有即時申請紀錄查詢表單是希望以最公平公正公開的作法讓各觀眾申請福利，所以絕對沒有所謂的內定作業存在

5）因個人資料事宜，現在查詢表格只會顯示各申請者遞交申請時間及座位，而其他資料皆隱藏，請大家用「座位號」查詢自己的申請紀錄

不好意思，福利一的公佈有不完善的地方，小編在此跟大家致歉。福利二及福利三，我們必會修改當中的不足，請大家見諒，同時也辛苦大家搶福利

新post lm

佢除咗畀人check搶唔搶到係有用之前
其他全部都畀人屌到飛起

$980個福利到依加都仲有位剩

好失望
一個失敗既主辦

留名等港場。

咪又係幾秒拍晒全部人
仲有咩玩法？

5秒拍6個囉咪又係

屌9主辦留名

加一留名

留名屌主辦

係得香港呢度係搞演唱會搞到咁閪 搞手個個都唔以觀眾角度去制定policy 覺得邊樣易搞就點搞

你估有冇時間講到句싸랑해요

只能夠講，失望之中嘅失望。

企多一秒都比人趕走啦

你想對住6個每人講一次幾乎無可能。

留名
on9主辨抵俾人屌到反艇，幾時先公佈名單呀

家陣死都唔公佈

啲搞手全部都唔係fans 諗住用返平時concert啲policy就冇事
點知今次奶晒嘢
今次啲福利咁樣安排就睇得出

搞手理撚得你死，關我撚事？方便我做，其他話撚知你

又話0030派彩嘅 去咗邊呀

唔記得公佈，就收咗工

係咪得港場先咁閪
好似其他場冇聽過有呢啲問題

想講上年擊掌都俾人趕狗咁

今年仲要咁多1480vip

終於出左名單 重點係$980仲有位剩。。。咩玩法 好心就俾啲$1480嘅人啦

身邊有好多buddy朋友都話冇心機搶 之後兩晚已經諗住放棄

多得SM搵埋呢垃圾主辦
真係嬲撚到

其實佢應該預多啲名額比1480
有乜可能1480同980一樣咁多個名額

問題係 最後 980 , 680 個d 爭都唔洗爭
你有票就有福利，實有位。人地 1480 就1分半鐘已經搶晒。
大家1480所謂VIP 過住乞兒咁樣既待遇。
比少D錢，睇980 , 680 嘅就輕輕鬆鬆 10點幾 11點都仲有位
之後D位又讓返比 1480嘅人喎
個下先On9

行慢d 已經比食q 出聲趕

980 680輕鬆入去睇綵排

3張680就可以齊晒3個福利

好靚呀

有個太矮睇唔到？？

今個星期六有幾多人一個去睇呀

其實佢set左一啲條件，參加者達成左條件再抽係冇問題，唔洗申請牌照，好似係

總之主辦on99啦

買了1480票但沒拿
這幾天都在外地，想問一下還能抽到什麼福利？？

中左福利一, 但係想要福利二, 可唔可以再填

剩係可以搶一樣
中左1就冇得搶2/3

垃圾主辦屌你老母

有冇人想要簽名海報
可代交google form

我

明明條link出錯，竟然有人幾秒搞掂

Tg snowflakez

Ching 用chrome?
Chrome真係好伏 我岩岩都中左

內定啦

個5秒係點做到
死link都入到 抵佢俾人話黑箱

佢仲要唔係準時放link架
好似01分先有

f16 f17做乜鳩

我2百幾 但上邊好多人係重複入

齊齊屌7 F16, F17

9月1一齊去屌撚柒佢兩個

開名屌

抵撚死, 開外掛

lm

冇呀走啦bot狗

佢仲同我講100蚊
都ON9

人地渣住張980飛，慢慢入啦，實中，使鬼bot咩

抽呢d都用bot
唔知以為抽iPhone

主辦

d44 同我個位好近 會唔會都係團飛

留名，港場

喺香港玩上網搶飛根本反智
香港人睇親演唱會 買電話都要搶
個個都識得用bot抽
根本已經唔係鬥邊個fans有心睇
而係睇邊個網速夠快 個bot夠勁

廢銀喺到偷笑

主辨有冇對過個表呀，福利1，福利2 可以同票同時獲獎呀？

我屌 垃圾主辦
宜家希望佢擊掌果時咪撚趕人走已偷笑

證明佢地連excel都唔識用
打個function已經可以block中咗福利一嘅seat

D36果個擺明想搏懵拎兩樣啦 一個中文名 一個英文名 seat no. 又大細階

到時候

好撚正呀

我愛GFIREND

新post留名

冇啦啦有個選項1 唔知咩黎，諗一諗慢左

應該係唔想啲人用program所以冇啦啦多左個制

諗左10幾秒
又碌返上去睇下有冇資料講係咩黎

我唔理佢禁完先睇

1480淨係有hi5既舉手

巴打覺得自己有冇希望可以喺680同980剩低啲位補上

喔到

主辦好醒

跪求
有無師兄肯割愛出讓簽名poster
telegram詳談: bibigigi

有冇人知彩排幾點開始
想知要預早幾多去

我都想知彩排同影相時間表

雖然依家先貼可能有啲遲 但係希望各位就算唔練都睇睇點應援

垃圾主辦前一日先公布都似

呢條片睇情身型真係最正
豬未必瘦過佢但睇落再骨感d 因為佢膊頭唔闊

智對脾有d肉不過係firm既

銀就真係肥 水管腳

銀嘅特色就係有肉地

成碌竹咁都最正

坐左幾日 原來有得搶福利

今晚睇下先

冇

謝宣傳 原本都諗住今日po

臨時邊到有手燈買 團購炒左車

有冇大神可以幫手買韓國啲週邊

我都想買 有冇大神願意

見到有好多side track冇歌詞
需唔需要幫手補充下

同問

仲有

俾千五蚊乜柒都無

我已經平常心 ...上次1480 咪又係得hi5 ...大家咪又咁happy

冇歌詞嗰啲都係冇應援既 所以會等港場後慢慢update 定係有邊首係有應援但我未update？

Rainbow 係咪都有非官方應援

有冇大神可以幫小薯買韓場週邊

留 contact 啦
上次想搵人幫手買日本周邊都搵唔到

諗住幾點去排 ? 上次7點幾去到都有一百個人排緊，貌似都多貨賣， 今次唔想咁早去

我見youtube有教學 , 我都係跟youtube , 來來去去都係得嗰幾句

crush 係唔係有應援 ?
上次韓場啞左 唔知有應援法， 今次港場練好左

上網搵代購好過啦
上次日本場既周邊我都係搵代購買

今次係九展, 所以會再開心啲。

有冇人知係垃圾主辦到預購咗手燈係幾點至幾點係邊到拎

知唔知有邊啲站會派應援物

大家合作D

一定合作唔會要主辦難做

我都唔想咁早，但你唔早排又驚俾人掃晒，又早唔到拎應援物

睇完呢條片, 大家應該會好努力練熟D應援

明明頭尾一樣, 點解個尾無晒聲

唔練應援 仲要大大聲唱真係好黑人憎

無錯
練好應援
大大聲唱

默默支持女友的畢地上

起身就去

無講幾點

大把人寧願做狗

放心，一定會合作

出咗接機時間未啊？

(여자친 사랑해 응원은 힘차게)
(女朋友 我愛你 應援吧 熱烈地)
(영원히 사랑해 여자친구)
(永遠地 我愛你 女朋友)
第一句係咪應該係여친을

唔記得講歌名，love whisper

現場有野賣?

thx

shit ...即係差唔多到

屌 ....自

今日先31/8

我見到呢個post . 以為今日到

我有個Buddy fd 已經差唔多到機場，轉頭report 咩環境

今日送機相都冇張，唔通真係聽日先到？
辛苦死佢地喎

[報告]
一個 buddy o既影都唔見，睇黎我傻仔左了

☝🏻我個fd 到左機場後發給我個message ...

佢地係咪要出席埋呢個活動先來到？

又柒左了 ....自

呢位小編 ...請問佢地幾時到呀

人係韓國女友先黎香港

我想問影相咪有400幾個人抽到既 係一齊影一張定會分批影

400個人大合照

單獨影呀

好似係每組20個
不過唔知到時會點樣排位

甘要jer定個靚頭了

係咪有唉b福利合照

未公布時間
個日早幾多去

5：30前去登記就得

已修改
如果係靠睇片既應該唔會睇到呢個錯

平時係街睇唔到片，唯有睇下文字版

先唔好比個垃圾主辦影響到

係Buddy就應該練熟應援

最基本既主打要識 rough同tftmn花多少少時間記下
其他既係luv star複雜少少之外 淨低既都唔係難

嗯汪潤 ! Him叉ge !

九展附近有咩好食

我剛剛整親腳 , 行路拐下拐下行唔得快
你地都唔好整親腳呀 唔係女友返唔到酒店休息

租柺杖未

唔想同全場逼m記

我諗要出返去九龍灣食
同埋下面有個food court

Gfriend HK con加油
銀河B加油

九龍灣咁大
又唔係得九展一個商場
仲有megabox
又有德福
又有淘大
食完先去都唔遲啦

由mtr站去9展係咪一係行去一係搭的士 我諗聽日點都唔會等到穿梭巴士

我覺得九展都已經好多野食

行過去算啦
其實我想知聽日幾時拎得預購既周邊
我想拎完擺晒返屋企先再出嚟

簽名手燈班人買讚Kklive都可以扮睇唔到 徹底失望

好多人留名屌 佢哋都扮睇唔到

癡撚線主辦

我15:00先落機
仲要影團體相冇得食

第一次睇con 而家有啲緊張

練好應援, 唔係一定後悔

有咩要準備

應援

同主辦訂咗貨到今日都未講如何取貨…

之前先講撚狗咁撚 俾d濕9野出黎個個又爭住奶 尼家又搞到一穫泡 而家又要係到屌

老子應該到80歲都記得點應援

CRUSH個啲非官方應援大家會唔會背埋??
雖然好易

佢到依加都未講幾時拎得 btw行過去算唔算遠？google map過要成17mins

睇個勢 應該聽日12點先會講

非官方果啲難度唔高 基本上識唱首歌都會跟到
最好第一二主打果啲記熟晒先諗其他
應援係buddy嘅責任嚟

聽日有冇人去接機？

隨時唔講

非官方個啲背都唔洗背
一埋位已經應援到

點會無

一早講咗個主辦係垃圾
啲人係都要爭住奶 依家先屌冇撚用喇
佢哋連啲時間都安排得咁閪 福利又搞到咁亂
你唔係expect佢哋呢part會做得好呀

感覺到超龐大人數去到

聽日到會場我地望實拎簽燈班買like狗啦，垃圾主辨

佢哋落機個時間我有嘢做
希望大家可以幫手接機

正呀寧願買like都唔集資

認真想問 我買左$980 中前排 會唔會遠到連樣都完全睇唔到 駛唔駛帶望遠鏡 未睇過演唱會 上網淨係搵到一張個場地既圖 自己預唔到個距離

▋GFRIEND香港場周邊換領及銷售時間

已預購周邊的領取時間：3:30PM-8:15PM
現場購買周邊開放時間：5:30PM-8:15PM
現場認購的產品如下，只有少量數量：
1. 官方手燈
2. 手燈鑰匙圈
3. 撲克牌
3. 隨機別針
＊現場購買只接受現金交易

終於都肯講

佢再唔講
佔領九展都似

唔識韓文既fake buddy臨急抱佛腳溫緊最出名果啲既應援 睇con嗌應援嗌到聲沙先好玩 TFTMN同Rough有啲難

好緊張 話咁快就係港場 終於可以見豬 大家聽日（今日）一定要大大聲應援嗌得開心啲啊

乜幅利都唔中 大家諗住幾點到九展

肥琳

就到啦

呢個角度睇豬真係好正

想係佢隔離聽佢唱歌

臨記

回家了

期待到來的我和你的vacation
呢句歌詞好啱今日

上晝完全冇心機返工

睇完48冇心機今日有個好好既理由開心返

點解今日會唔請假

完全冇心機做野。 而家塞緊耳機聽應援
晏就請左半日

求2張1480 vip

開始多人啦

上水留名先
拿反支手燈出來練應緩
以為壞左好在冇事
不過都係唔多光

背唔到TFTMN揮手區

聲量搭救

跟主辦買左手燈 係咪要自備電池？
請問係用乜嘢電池同幾多粒？

3粒3A電

開頭一定識掛

人名 同副歌 一定識

之後就

多謝巴打

一諗到終於有得親身睇GoneWithTheWind舞台就好激動

燈左唔唱

一時間醒唔起要電
謝巴打提醒

正呀 我都好期待呢首

一直睇youtube版 好鍾意琳b向上掟銀仔個動作

咁唯有認命

大家諗住幾點到

2點去登記，3點半排隊等睇彩排，請問係咪要鬥快去排隊……?

好彩睇到post 一陣去買先

依家仲背緊應援
唔係個個都嗌完人名就嗌團名
rough嗌人名係跟出場順序嗌
啊啊啊啊啊啊……
好驚嗌錯啊

5點至5點半 太早等好耐

本身諗住四點半到 但諗諗下 太早到好似要等好耐

啊!*7 油炸村姑

vacation最岩見女友

*6

有冇人聚下舊

傍晚先去到...咩週邊都攞唔到

第一次睇演唱會 有冇人單機 組隊

here 準備過去攞團飛

我都一個人

小妹一個人去啊!

same

5點半要排隊影相

單丁加一

感覺上似女友一年一度嚟考香港buddy熟唔熟應援
巧緊張喔

多咗咁多首新歌 唔知到時應援會點

我都係 所以諗住5點鬆d去到

一個人

某啲位會突然靜咗

冇事嘅 識嘅一定要嗌出嚟
用生命應援

新人LM
諗住轉場個陣再睇一睇應援
好驚會甩
而加已經好緊張

YouTube不斷重溫應援中

你地會搭穿梭巴士定由mtr站行過去？

行過去

行過去好快 一條直路 兩三個字就到
隨時快過你等shuttle

好的

條隊好L多人

屋企行去十分鐘度

點解無人post 接機相既 ....
呢度d 大神去晒邊😞

早知影兩張send 比大家睇睇

係會場搏殺緊啦實係

本身想去但太懶

單機人呢

現場有冇人放飛?

多人到痴線，一個人咩應援物都攞唔到

等緊彩排

排得拎福利又排唔到拎應援 仲要買左週邊都要排餐死

好想快D見肥琳

我都係一個人去 全部都要排好耐？

同埋想知9展有冇餐廳之類既野 驚一陣餓

出發了

驚緊要排好耐 仲要之前未訂週邊 諗住即場排

加一

已經派曬?

你驚唔驚冇哂周邊？佢話得番少量 我要排合照同拎訂既周邊都好擔心排好耐

我驚呀 但係我驚冇哂應援可以攞多啲

得張銀河仔手幅

有

好多妹妹

拎訂週邊果度排好耐

週邊都full隊了，綵排又未入，一條友on99緊

咁換團照多唔多人

一個人都幾唔方便
特別係因為主辦安排太差
(都唔明拎周邊點解要每人幾分鐘先搞掂)
一個人想排隊拎周邊就拎唔到應援物

多，印左印仔，但問佢地都無人答到幾點入

係，宜家一條友搵野食了

咁我未換團照同週邊咪仆街

我都係。。。岩岩先落mtr

換週邊果度3個staff處理1個人訂單係咩事

大鑊 我仲未到九展 轉頭實仲多人

我都係

岩岩先到九龍灣站

我都係，地鐵中，仲要搵

我去到應該咩都無

靚，要飛個堆都無哂了。。。
頭先排住隊望住d人攞

唔係轉頭
係已經好多人
隊伍又唔止一條
指示又唔清楚
想搵隊尾都唔易

係，岩岩聽到d職員自己都唔知邊條隊係自己

係咪排左合照先拎周邊好d

咁我都係排shuttle算

係

係啊 週邊條隊隨時排你成個鐘 宜加睇彩排先開始入去

諗住現場買手燈
頭先去到見到5.30p.m.先開放比人買
仲要不設找贖
有冇人知手燈幾錢

280好似

排緊拎周邊 勁長龍

屌 彩排條隊亂到 又未入得場

咁合照係咪都延後

係咪仲排緊？我以為係排緊合照已經

屌 多人到唔知自己排緊咩

屌，起碼都俾人入去坐住等呀,已經企咗3粒鐘好攰

No
合照係5點半先開始喺正門排
換福利係唔駛排

咁hea多阿先回來

淨係排周邊途中收到3張飯製小卡
其他應援物都拎唔到/唔知邊到拎
有無畢地知union既橫幅/彩虹燈係要排隊拎or佢地入場派?

條龍係排緊乜

我都想知 而家行嚟行去唔知做緊咩

宜加入場門口係排彩排既 另外有2條係週邊

大家講到好似戰場咁嘅

畢地你一陣洗唔洗排合照？

純粹係主辦安排差&效率低

仲排緊彩排？咁幾時先影得相

仲排緊啊 應該排得差唔多就入去嫁啦我估

我諗起碼7點

行來行去緊

書展排隊都會有人舉牌話係隊頭/尾啊
主辦連咁簡單既野都唔做
隨時問排緊既人都唔知自己條隊係排緊咩

有冇人係一陣會排合照嫁？自己一個係度好唔知想點咁

係呀屌 咩指示都無 係到呆企左就黎成個鐘

有冇人入左彩排啦

唔駛呀 但係我而家單機緊 好徬徨

彩排都未入 都唔知幾點可以排合照

入左？我仲排緊

入撚咩

好撚肚餓呀 屌你老母主辦

我都想知

我會排呀 但仲排緊拎周邊

又攰又肚餓，放人入去坐有咩問題

仲長長一條隊係門口

我會
但係我諗再返到emax應該差唔多6點

週邊條隊唔識郁咁

戇鳩主辦 排到冇哂mood

有冇單機人想相認？單機住咁遊黎遊去有啲辛苦

單機呢度

排緊週邊

係邊排？

單機排緊

一個人排綵排 排到急屎 點算

相認？

近入口個條隊

七點先收工🙈🙈🙈
想問一下搭的士的話九龍灣定觀塘會方便點呀？

第一次排隊後後行，crazy

去痾啦，我諗就算開始入都要要入一段時間

單機中 乜都冇排 見到條週邊龍都唔開胃

都唔明點解唔一開始分好晒每個人拎既野
逐件執唔止有機會執錯/執少左(記得check清楚)
仲要每個人要幾分鐘先完成個過程

一陣相認

一樣七點先收工 搭的唔直接去到九展 ？

又要最尾排過

無知一問 單反係咪入唔到場 要寄存..

好呀 而家乜都唔知咁係度企

其實可以好快
好多人都唔知自己訂購number又冇帶入數紙先搞咁耐
岩岩到我果時乜都齊曬 成個過程30秒唔洗

你宜加咩位？7仔買完野飲相認

唔知自己排緊邊條隊 想買周邊。。

三樓pacific 對出

主辦話5.30公開發售周邊
大家覺得5.30有冇機會買到？

見到人地d手幅唔知響邊度拎

想要方型手幅咯

一早派哂

有冇680單機

巴打著咩

我已經盡量提早到
依家on99咁等fd子

合照係2樓排隊?

係，多人嗎？宜家上去

白t灰褲

唔見有工作人員

終於拎到週邊

係chop手印果邊落去條電梯下面

有關GFRIEND演唱會團體合照及綵排觀賞即時公告：

因為藝人行程有延遲，所以綵排觀賞及團體合照均會延遲，正在排隊作觀賞綵排之觀眾，請再耐心等候進場；而團體合照之觀眾，因為需要待綵排觀眾進場才可以安排整隊，請先到2樓先排隊作等候，待綵排觀賞完成會盡快安排大家作合照，不好意思<(_ _)>

CRAZY

kklive搞得仲差過上年既美亞 明明已經由大場變細場

巴打你係咪到啦？

已經排咗喺度on99咁排

打哂蛇餅了

排撚咗成個鐘先出通知 thanks

佢咩都延遲
會唔會最後遲開始遲完架

遲開始早完就有

痴那線，就嚟排咗2粒鐘

排緊合照 突然勁肚餓 你地估影完有冇時間落去買個包再入場睇

綵排入哂未？

彩排我當最快都一個鐘
咁排合照6點半先排都得啦

其實合照洗乜咁早排，早同遲有咩分別 6點半先上去都未遲

未入過呀屌

我北區呀
搭的士又貴又易塞，
所以問問大家知否邊度好

唔好傻啦
合照完即刻開始就差唔多

俾你講講下唔知好冇一陣再排過 利申排緊

痴撚線主辦

咁咪食完先番去排囉，早啲影靚啲咩

嘩屌 宜家叫人排隊宜家先set隊

個手印都就黎甩曬色

排左就繼續排啦
等陣我到左再相認幫你排住先
不過要6點15分左右

隻色本身就勁淡

去個廁所洗一洗手就甩曬咁滯

我已經甩晒色

有冇人係依家排緊合照

你行過來去到都未開始 放心啦

如果你係問邊到上緊係九龍灣
邊到落就直接撘去九展啦！

已經決定離隊先 樓上講得岩 早同遲排合照好似冇分別

彩排本身話430開波，合照就630，咁順落去合照應該730都未有

直接去九展 唔差得幾多
落九龍灣/觀塘隨時塞彩虹/牛頭角/觀繞
九展既話大老山一出好快到

有無人知比唔比拎單反入去影

本身黑 feel到睇唔到了

排緊

彩排 合照 完場。

條隊郁既話講聲

主要係唔知佢之後會唔會因為無時間變成400人大合照姐 如果係咁就要早啲排

冇問題

有撚排

有預感合照會食屎 甚至取消，因為彩排點都冇得cut

走去飲野就算 反正得d呀嬸賣野

唔會on9成咁掛 如果轉左咁主辦比人屌到執粒都似

如果400人合照我寧願要簽名poster

四百人合照

好大機會，如果佢唔cut彩排嘅話一定唔夠時間

俾番d垃圾甜頭咪又當無事發生囉 無野架

彩排仲未入完

係咪無哂手幅

但開始入未？

係入緊但未入曬？

撚狗咁撚

可能最後係1480既
擊掌完留低大合照
980/680既就變左可以擊掌

女友佢地手都斷

咁1480既瞬間變傻仔

唔好呀

有無巴打係第一輪

應該腫幾日

岩岩入曬

屌你老母 想點呀

擊掌唔好大大力拍過去

我應該第二輪尾或者第三輪頭

輪頭 好撚熱

你係屈左入去個gap lon果度？

唔知排黎做咩

我係電梯位排緊

係，第二輪輪頭

我都屈左入去喎 對住個水錶房

屌不設找續 做左兩個鐘傻仔

郁啦清 番黎排隊啦

影相?我見彩排好似入哂

係啊 影相郁左上3樓

上左去了，巴打著咩

短黑衫 灰短褲 咩住fingercross袋

A行的表示：入去睇彩排純粹睇位&多兩首歌

到影相排到上3樓

搵唔到
係門口

真？

我都入左去 係BD位

我問下在場有無人知啫 岩岩先收工，諗緊九展會唔會好似亞博咁嚴

會搜袋 好似係

我想問啲應援物係咪已經冇曬？

彩排好近

見到女友即刻咩mood都返哂嚟

完

影完，樣都望唔到3秒就要走
但佢地好靚

屌你 一埋位 人都見唔到話影完

頂 坐地下角落頭位 但見到佢地乜都補番

巴打係邊？一齊傾下計咁等

真係好葡萄你地

排緊福利，藍絲阿

我連佢地係邊都未搵到 就已經話123 影完走人

坐地下加一

影合照幾多個人一組？

20

真係望得幾秒

彩排 好撚近好正

排前面合照嘅妹妹 你好

agger 我連pose都未擺好

不過咁近見到已經好好

我樣都未望得切

羨慕有福利的buddy
冇福利大叔趕路中，等hi touch

排完之後相認下
我都係一個人
單機既相認下總好過唔知做咩

980有咩福利？

我係電梯個邊，攞福利個度
黑色帽！

岩 期待一陣擊掌再見

我都係坐角落位 但見到佢地已經好滿足 好靚女

係唔係拎住盒應援燈?

幾點入場？

入得了

而家入得

咁快入得

已入

依度某會然中咗手燈
簽喺盒頂

支燈無電
點算

x 2

d行都好撚近台

入場唔搜袋

照攞嚟fing喇

去百佳買啦 好似有百佳

百佳仲有少量

我坐到我銀前面，成就解鎖，好靚
同B仔對到眼

F16 17

百佳有手燈買

頭先單丁一條友排 佢點都兩個一pair 咁入
臨排到個陣比人捉左出黎 塞落人地到

合照第一批最後一個乜都見唔到就比人趕出去

有電了，感謝

我就係單丁個條友 相認

窮撚表示買唔到飛追post當睇左

啲妹妹識唔識㗎

彩虹應援真係做得好

90後表示以前係曲奇fans

Candy ball呢

buddy 好波

Me too

上面望超靚

第一次睇演唱會 想問bgm咁既聲量係太大聲定正常 大聲到有d歌有時淨係聽到有把聲唱緊 但完全聽唔到把聲

btw係咪有唔少主打都升左一兩個key？me gustas tu,rough呢d 定係我聽錯

我都覺太大聲

上面聽應援聲大唔大 ?
我隔離左右都無咩人應援

我覺得bgm大左d 我上年聽泰妍都無咁勁

可以肯定咁講,由season III Awake開始,個喇叭就開始拆咗,

可能粒單元都頂唔順...唔知道,但果時開始,最主打嘅3部曲竟然開始拆聲,

導致音樂聲嚴重大過人聲,高音位,甚至平時講嘢嘅聲都蓋過哂,

我都係第一次睇演唱會早走同激動到流淚,我終於完咗我嘅夢想而沒有太多遺憾,

冇high five都唔算遺憾嘅...

唔知係唔係場個喇叭垃圾
有啲聲好似拆咗

我淨係聽到自己係到叫

睇女友反應就知應援好夠聲

我無諗過rainbow應援會咁大聲

我坐喺上面淨係聽到音樂聲..
同埋都係得自己一個嗌

Hi5快到 未到我但見到前面d人係跑住行咁款。。。

我嗰區都係得幾條友有手燈 個個係到玩手機

我個區九成人都識嗌
不過喇叭太大聲淨係睇到佢地口形

hi5門口個石q推人勁撚大力 差啲仆街

Hi5 5秒都冇就完咗

Ching咩區

坐正面真係太大聲
完全聽唔到唱咩

上次睇小女友現場已經係年頭飛韓場連睇兩場，年中好似脫脫地飯，本身冇買飛，最後一日都係入場睇。
身邊得我一個應援好老尷，仲有今次落黎既時間好短😂

坐係G行中間位絲打真係生命應援
坐係隔離真係就黎聾
依家隻耳仔仲痛緊

都叫有反應

我左邊右邊嗰個都係咁全程拎住個手機影
umji都出聲叫放底手機用眼睇

利申$980前第五行到 一開始就覺得d bgm大聲到痴線 成場應該有~6-7成係差唔多完全聽唔到佢地把聲 聽得最清楚係yuju d高音 其次係eunha 因為佢兩個多高音part同把聲最響 其他四個真係好多都聽唔到 我想知$1480坐前排d既聽唔聽到？

岩岩銀河超大力，然後保安叫我咪咁大力

掉佢老味手機落下底啦...

我係$1480,初頭好清楚,正如我所講,SEASON 3 開始右邊個喇叭出哂事

Yes
個喇叭炸到收收地皮

我呀，要應援會諗番韓場企位生命應援

我坐頭幾行偏左喇叭底就黎聾

拍片都好啲 有啲直頭look ig覆whatsapp

今次喇叭聲真係太大
都唔知係聽bgm定係聽佢地唱歌

唉

我隔離位兩個拎碌炮出來 畀保安勁大聲屌咗幾次先收埋 彩虹棒又唔舉 手幅又唔舉 仲要話我應援好嘈
但奇在佢又去咗台場同韓場追 話啲片睇咗好多次 但行為點睇都唔係飯站大神 真奇怪

第一次冒生命危險睇CONCERT,第一次睇女友,

支持咗咁耐諗唔到卒之有機會,一開始FINGERTIP,到UMJI有獨唱,

真係控制唔到自己地激動得流淚,想表達嘅係,

即使呢年極少時間留意佢地,根本係一個偽飯嘅我,

冇忘記到初衷而打從心裡好興趣激動地支持,係一件生而無憶嘅事,

雖然最後都早走咗,但真係好享受成個流程,不枉此行,好開心呀...

我坐$980 附近完全冇人應援 我對耳都痛緊 唔想聽歌住 要抖下

係咪蘇格蘭巴?好耐無見

你用條匙喺佢鏡頭界兩下,罰佢

可能係呢到啲人呢

我已經比上次好啲 , 可以晚晚拍
我貪心拍多左琳子一下， 佢對左我微笑， 我滿足晒喇
不過下場係比個保安一下拉走左

我前面個個又係拎炮係咁嚓嚓嚓吵撚住哂

我都係 銀一嘢拍落嚟勁大聲 我呆咗成秒
好在實q冇出聲

咁更加要罰啦

見到大家個紙袋同poster好靚
邊度有呀？？

剛好坐低十秒就開場剛剛好。
多謝曬buddy union各位

係呀老公巴
一陣真係大神咪大獲

你地D 行班痴線佬真係好搞笑

咁就仆街喇 我屌咗佢一吓

講笑姐,暑假返嚟HK睇CONCERT定讀完?好似記得你下年先畢業喎?

推推推 推你老未

屌 趕狗咁趕

下個星期去韓場仲諗住個流程無咩驚喜
比佢地咁講都可以值得期待下

有咩事發生 ? 我都係 d行

應該轉選歌啦 多少少新歌
夜同陽夏咁多新歌都好正

咁樣搞到我即刻想買韓場😫

暑假返來咋 本身想去埋韓場 但要開學 畀佢地咁講兩講勁想改機票去韓場

彩虹應援有意思 buddy union真係辛苦晒

我前面兩個buddy行得勁慢 有機會拍咗兩下sinb

去啦,only one life

嗌到聲沙

但係你上堂嗰邊如何 如果你係嗰種諗住一睇完就即刻搭飛機返嚟上堂嗰啲嘅話
你要有心理預備會辛苦過閪

恭喜老公巴

我前面位buddy勁大力拍落琳到 佢勁大聲話好痛

我唔求拍兩下咁貪心 但係都唔使話拉我出去嘅
拍都未撚拍完就趕收工趕人走 差啲同yerin拍唔到手

俾umji出到聲叫收電話真係有d柒

真係好開心突然有夜同sunny summer
好鍾意個應援夠晒緊湊， 真係嗌得好爽
如果多啲人識就好

啲實Q真係痴線

我都係坐喇叭前面...淨係每次聽到 여자친구就冇其他....

呢樣真 心諗無啦啦拜託咩嘢
結果真係開口

音樂大聲到咩人聲都差d聽唔到
係咪on9架

hi5就算啦……見到女友都好攰

小薯留名 好想時間停留係今晚呀

3粒鐘超時敬業演出

B仔成晚冇行過過嚟右邊
最多係咁

情真係世界級靚 係時候加入情黨

比女友講到出聲真係

多謝GFriend
多謝Buddy Union
多謝咁多位練好應援嗌到聲沙既Buddy

坐13號位真係頭已側

好想奶腳

銀河拍手超比力
yerin唔望我

豬仔都唔知係唔係唔舒服， 見佢最尾搓肚仔

係 hi5果陣仙隊真係無精神了

最後黑衫個個look真係

彩排坐D36 個位正到想賴死唔走

第一次睇concert 想打番少少感想 留個紀錄 亦睇下大家有冇共鳴

最不滿係前面講過既覺得bgm太大聲 真係好多歌聲都聽唔到 而我入場係最想聽歌聲 當然呢個係主辦/音響既問題 唔關女友事 (同埋好想睇water flower既live 但上網都一個都冇都知冇可能 )

要讚既係佢地個個live都唱得幾好 由其係yuju真係唱得好穩 成個concert唱咁耐差唔多首首都要飆高音真係好癲 聽到我好佩服之餘都擔心佢會唱壞把聲 睇過現場之後更加佩服佢地 跳d咁難既舞live都唱得幾好 真係好勁

最後my buddy前果段vcr睇到我流左d眼淚 雖然全部都係已經知既野 但睇到佢地由細個一個一個audition入黎 到組成一隊組合 到rough first win 背後幾多辛苦 努力 行到宜家有唔錯既成績 一切得來不易 希望佢地可以紅耐d 期待下次佢地黎香港

我都想奶 奶埋你

好地地 又奶乜

10

咁撚趕 一落機就過黎

我俾實q推

我怕吉到你
不如互奶？

我都覺 一開始以為佢唔開心

應該聽日就走啦 女友真係好忙

我都比佢推 跟住我屌柒佢 推乜撚野呀

臨尾俾啲食q趕嗰下差啲仆街
yerin叫我小心

我係俾 實Q推果個人推我...

智妹講完真係覺得好醜， 1500 蚊買張飛入去睇住個手機， 唔應援唔緊要
歡呼都唔歡呼下

多謝 gfriend

臨尾encore情坐低嗰下 前排啲人即刻全部企起身影

奶乜春呀

有交流真好

因為心急人上佢哋想大家一齊拍手
但一望過去全部舉緊手機

我都想衝出去

韓場氣氛好好多，雖然好多韓飯都唔應援

班FF黨好恐怖

所以都唔知多唔多謝班食q好

我都好sad 呀， 琳子企位成日都喺右邊咁難得坐頭幾行 , 不過我坐左邊呀

坐正中間全部睇晒

Gfriend encore concert fighting

呢個主辦都幾垃圾
拍手都唔用消毒酒精

其實係 我980第1行已經盡左力應援了 btw本身以為會落台行過黎

btw eunha solo果道真係幾sexy

好在今次high five睇得清楚哂

仆街實Q夾住我隻手出去

油不是八十年代

插水博同情可恥

中伏 企幾個人到 點知

我明 我完全影唔到sinb

話說小弟琴日專燈去剪頭髮 叫個師父幫我介신비呢2隻字落去 Hi 5果時比sinb
岩岩Hi 5果時本身sinb冇望到我之後我叫一叫佢指住佢個名個位 sinb同銀仔都望住我之後有個驚喜樣出左黎 無悔啦我

情世界第一

綵排嗰陣勁撚大聲 以為佢之後會tune下
屌你細聲少少都懶

生命應援 聽日講唔到野了

多圖pls

坐u 行 聽到好勁既應援
不過好人係唔係都拎住枝燈色棒係咁fing

今晚彩虹燈應援真係好正好靚
多謝曬buddy union

完夢

嗰段 vcr 雖然喺韓場 + dvd 加埋都睇左好多次 , 但係港場播我都喊撚左
佢地真係好努力

太攰 冇晒集中力
最後highfive淨係見到eunha
之後果幾個都精神恍惚咁拍過去
就比石蕉拉走左

所以自己袋咗包紙巾 好怕自己整污糟佢哋隻手

metoo 正係見到銀好主動咁拍

振奮到佢哋跳rainbow特別精神落力
好似yerin wow咗一聲?

WOW咗幾聲,唔止一聲

情都比讚

銀同琳都好有活力 但係其他成員已經好攰
特別係智同b

成晚演出就係不斷留意住智智,大銀幕都係特別影智智,

真係有種睇到個女長大果種激動

驚你地FF到今晚.....

巴打我今日見到你都勁驚訝

之前黎香港因為次次都要返工， 都未送過接過機， 難得明天星期日可以去
有咩渠道知道佢地幾點走 ? 定係成日要喺機場捕住 ?

其實之前D應援都大聲既
係比bgm蓋過晒者

E行有巴打跌爆玻璃珠

睇完hi5完有種失落感

排隊拍掌見到地下濕晒

Hi5最想同我情講到句嘢，但見到情個樣真係攰到

扁桃腺發炎完全出唔到聲+支應援燈一開始唔識著+張應援紙爛左

rainbow應援真係有今生冇來世
又齊又夠響 加埋個彩虹燈海
多謝hkbu 多謝buddy
完全唔輸韓場氣氛

520話13:00個班 不過吾知真吾真

好清楚見到佢地個開心樣同滿意樣

笑到好甜

恭賀老公巴
我隔離都有個智飯好厲害

碌twitter見到 真係好靚 多謝hkbuddy多謝buddy union

cr. WINGMAK0628

韓飯狂讚緊彩虹海

OZ722 1:10 分

其實呢個主辦好似無野樣係搞得好 福利 音響都fail

你就好， 琳子企你嗰邊

情黨表示一入去見到銀好熱情好開心，諗住一陣見我情都會係咁。
結果

值得一拜再拜

我果支爛既 冇燈膽
成行都拎支燈出黎 得我冇，好老尷

樓上的觀景

thank you ! 可以去見多佢地一面
遠距離望到下都好滿足

追機場好攰

其實好遠

好彩今次yerin冇講 韓國同香港好近 都係幾個鐘頭飛機
唔係真係忍唔住飛去韓場encore

去未 賣哂廣告

我情呀………………

彩虹呢個真係好架勢

佢好攰

垃X圾主辦

好想重黎一次hi5
一定會專心望實我情

成個show個敗北就係個垃圾hi5
乜鳩都聽唔到
如果可以聽到埋應援聲真係會痴線
成個氣氣氛比個hi5搞彎晒
不過都好正了

講真我覺得hi5果到呢個真係算好
我之前去apink果個真係快到都冇2,3秒拍完乜都唔記得
仲趕狗過呢到
今次我至少逐下逐下都望到佢地

其實大家中伏
韓場好似仲有企位飛
所以女友叫我地幫幫手

支咪細聲到

位置好差又多保安同埋飯已__，所以執圖既動力都冇，是但post哂就算

今晚真心感想係被銀 直望望到電死左

完全望到由心笑出黎

短銀世界第一

仲未爆post

你G32?

上水放下渣圖

企過一次 同韓仔熱血應援

屌佢老母垃圾實Q
淨係見到銀 大家yeah住hi5
之後比保安推
唔想miss 望左落隻手到
其他5個 1秒hi完5

我同你一樣

其實睇得清唔清楚？好驚sinb睇唔到

懂欣賞智都係傑出飯

好顯眼

正式宣佈跳去情黨

真係好靚到痴左線

G35
絲打你一個頂廿個

唔似班大神可以成日追 cb 去 fs ,
好難得有機會望到真人

琳子真係好靚

咁就好啦

明啊 淨係追con已經好攰 啲大神追埋出國真係好勁

原來有蠱惑

真係估唔到佢哋會落台
距離真係好近
完全反應唔切 冇自拍影過去
Anyway 今晚好開心
因為佢地好好休息啦

巴打識貨，我情世一美

頭先好似發緊夢咁

我仲以為佢地會行埋中間位 點知無
但真係好驚喜

窮有窮追法 大神有大神追法
咁追法已經好滿足 珍惜見到佢地真人既每一分一秒

追機場有冇教學

點解啲大神潛曬水嘅 係咪因為多咗啲低質飯

窮撚表示坐到680已經好幸福

Ching sick ball

希望佢地可以好好咁抖一排 見住佢地咁攰 真係好心痛

1480真係值回票價，女友們超有心
準時開波冇早完 仲要3粒鐘

大神 今日坐邊影靚相？

我正式宣佈比EUNHA同母指圈左,
佢兩個HIGH FIVE最比心機,
利申雖然我叫佢地, 佢地好似冇應機

我諗班大神最近搞應援project 忙緊啦
團票 應援

大神要執靚啲相先會post卦 等緊琳黨大神嘅靚圖
佢地都係用生命嚟影相 係咁俾仆街實q屌

今日應援真係好正 已經好掛住我豬了😭😭

+1

上下水先，影團照個時淨係望住銀仔，佢仲同我안녕 到high5個時又唔show人 得琳琳好親切咁望住我

係呀 , 小小嘅見面時間已經可以令我開心好耐， 不過真係好葡萄班大神去 fs 可以面對面傾偈

趕到已經唔記得high5個次序係咩?最尾係邊個?

巴打真係有心

我淨係記得頭尾

琳

銀仔>sinb>umji>yuju>suwon>琳琳
中間排位可能係錯，但我肯定銀仔，suwon，琳琳個企位

一路行一路個心剩係諗住要將注意力放在琳子身上
所謂我前面5 個唔記得， 剩係記得最尾琳子

有d後遺症

好掛住銀呀

上次 mini concert 唔夠喉， 呢啲先似樣

想影下銀都冇機會，銀啲編舞都係左邊，影到都冇張靚，真係緣盡

Btw 各位再見繼續深潛，不過fansign勾左手指尾做一世buddy，會繼續默默支持佢哋6個
仲有辛苦晒所有hkgbuddies既所有大神，大家都比啲掌聲佢地，籌備應援真係好辛苦，我明

個場好似好多銀飯， 我四周都係銀飯

終於聽到live既以前專輯d非主打歌，全程跟住唱

本身偽飯入黎聽下歌 冇諗過會睇到咁開心同感動
sinb真係好正 跟住身邊嘅人一齊嗌 真係好有感染力
gfriend每一位都真係好落力表演比我地睇 好佩服
好想去韓場搵佢地 不過走唔開
送上渣圖幾張

排group photo都見到巴打剃咗sinb

巴打 幾靚仔

其實智係咪鼻敏感 上年佢都不停打乞嗤

病撚左啦 聲都沙

想留個印象比佢地知香港Buddy都好好嫁咁

坐我側邊好多sinb飯

係邊度睇到group photo

等Facebook 掛

可能記錯拎福利

一年裡會好耐都無今日咁開心同hyper,對上個次已經係上年fan meeting

但左邊前排好似冇乜銀飯 同情飯

我有去拎團照福利啊

今次會維持幾耐 ?

又黎後遺症啦 第三次啦

聽返首心急人上
咬字又真係唔差喎
現場聽完全聽唔明咁

想問應援片入面，各成員既試鏡片段係邊度可以搵到?

點解要早走呀 ....我前面聽d 聲無野 ....

有冇人同我一樣嗌早左油不是八十年代

無憾了
有TFTMN又有Sunny Summer
本身諗住佢地話有禮物送比大家就係依兩首歌
點知原來係油不是八十年代
真係好Surprise 廣東話仲要唱得好正
今日女友們個個都好似好開心咁
氣氛好過上次台灣場好多
多左好多互動
琳仲成日搞氣氛
好掛住佢地呀

Btw 坐隔離好多Yerin飯

前排聲音無問題，所有人聲都聽得好清楚

我都嗌早左

好彩我係左邊無事

sm自己內部記錄黎， 應該無啦

嗌到去八十個陣feel到唔對路

TFTMN真係想睇現場好耐

btw我覺得自己都幾好彩
隨機襟章買1個都中到本命我b

我N行成程大致上冇事 係有一句兩句冇左人聲

條片唔係hkbuddy union整架咩
如果有得睇既話好想睇下豬試鏡係點

我都見到，佢其實成晚狀態都唔好 , 我懷疑佢胃唔舒服

b仔 solo stage真係有種魔力
我呢個琳黨第一次睇完 個 solo stage 真係有啲轉黨 , 今日第二次睇 sinb個 solo stage依然係震撼到我

情仔真人近看真係世界級
靚到癲

我又係喎

我情正到

仙隊最後一首歌，見到buddy 舉起藍色應援時眼濕濕忍住唔哭

唔係啦
如果你有買dvd 或者藍光都會睇到同一段片

係唔係首歌太舊無人識唱 應該得90頭同之前先識唱。btw我都早唱咗 油不是80年代

買唔到。。。

嗌應援唔知係咪嗌得太大聲，見前面位師兄成日揞住隻耳，抱歉

btw應援大家都嗌得好落力好響

我都買唔到

好耐冇試過咁開心
好多謝佢地六個比左一個咁夢幻GE 晚上比我

唔係啦 , 條片第一次播係年頭韓場
audition啲片之前未見過網上有

銀仔 audition個樣真係好 pure

90年代出身的話那時才幾歲。
00後出世根本未必會識。。。。。。。

透露大叔年齡了

首歌好熟但係唔識唱
早4-5年前可能仲識唱

其實佢地唱心急人上果下真係load唔切 完全估唔到 呆左係度 再聽到歌詞咬字咁清真係嘩左幾聲先load番好個人

智不停流鼻水

老老實實我80 後我都唔識唱晒成首

油不是八十年代 好cute

識一兩句咁大把

以佢地6個年紀黎講，就算佢地係香港大都應該未必識呢首歌
2000年頭

第一次去睇concert
因為冇錢 只可以坐980 要屌既細力啲
個六隻野真係好靚 但到後期feel到佢地好攰
辛苦哂Hong Kong Buddy Union
個彩虹海真係好靚(但唯獨我個支燈斷左條線 搞到要打開個蓋駁住條線，個過程好狼狽 )
但估唔到女友佢地會準備中文歌 真係好驚喜
而且其實氣氛都幾唔錯，係BGM太大聲啫
最後辛苦哂各位Buddies同女友 早啲休息啦

銀仔都幾活躍 係咁嘟嘴扮cute
琳b叉腰佢又叉埋一份

好靚

我都冒住生命危險錄左一小段, zoom到銀仔開緊200mm手震請見諒

估唔到上星期賓場突然有tftmn同sunny summer , 要拿拿臨去練應援， 真係好鬼難

同問 仲有咩方法買飛

Sunny summer還好 TFTMN真係要比啲啲時間記

大神, 我同你一樣有拍片, 一樣錄左自己嗌早左 ,睇返銀仔都係

銀仔除耳機比我地fake哂

情就應該識 COOKIES 係香港都叫出名
加上有1Q題 加持

除左油不是80年代 其他歌詞都唔識 所以覺得好似聽緊韓文咁

豬要一直幸福 睇完真係好掛住

就係鍾意琳子多多表情 , 望到佢個樣真係好治癒
最成功又唔可以咁講 , 不過個成績真係唔算差， 希望可以 keep住個人氣一路玩落去

有冇巴絲有全新手燈？
想用簽名poster換
有興趣留tg

另一角度，希望無影到大家

大叔表示：發音非常好完全明
就帶韓語口音習慣特別軟吧

仲有飛喎， 上melon ticket買

但就算係00黎都應該聽過油不是80年代個句掛 我見我附近都多人唱

利申90後, 首歌偏快難學, 女友應該學左好耐, 聽到好感動

你坐 b行 ? 影到我喎

solo個part唔知有冇記錯，上年銀仔都係跳Gain首Bloom, sowon都係跳gashina

最大轉變係琳琳solo，但係露得太多

我執完放google drive link上嚟

銀行後尾講野唱多次油不是八十年代係exactly 哩個樣

油不是八十年代

隔離位巴打唱得好大聲

Solo同bluray一樣

小弟劣作，希望大家鍾意

唱 twins 可能仲好啲

Btw今日智仔真係好可愛

但cookies依首歌又真係香港少數歌節拍有活力又比較多人識既歌

利申90頭，小學雞個時老餅都好紅架，yes咭都抽過。成首歌歌詞到依家仲記得

今日琳子全程企右面
但係我坐左面

[member]
除左拆出黎入電就冇用過了/member]

屌

係呀， 坐位第一日已經無晒

同我感受一樣

係呀 ...明菜巴

有冇畢地有拍片, 太專心應援無拍片, 想聽下效果如何

背脊對住我見你唔到

唔講 隊餅紅唔紅 心GAP人上 係算出名

Yes ... 最精靈一定係琳仔

可能專登唱比我呢d 叔叔聽～～ 好有feel

永遠愛崔俞娜

還我candy ball
雖然我都識心急人上

後悔無買

咩呀 屌 如果係90頭
一定會識嫁喎 cookies初出道係2000年頭 嗰時90頭班靚仔fan十歲仔出頭

YUJU BE MY

小學雞必聽COOKIES

周圍D人都嗌Candy ball

搭車返歸仲keep住loop佢地既歌...好想聽vacation既live

我嗰行 成行一齊嗌

有一行班友狂嗌candy ball

前中排嗌完到最前都嗌

調轉,銀完全唔見左

全部未出世
聽得明等如老喇

我愛彩虹海

我愛肥銀 有愛

巴打現場反GFRIEND 好落力!

我反而想聽Bye同埋Windy Windy

明明都係大sowon2,3年。依家佢地都大過女啦，唔認老都唔得

Yuju個樣好攰，辛苦你地啦

岩岩睇機票+韓場最平2000錢有找，你仲唔去?

屌你唔係見到我下化

咩機票？

之前聽其他巴絲話會有演唱會後遺症 一直唔知係點既感覺 今日體驗緊 好掛住好掛住

呢首80中-90頭無可能唔識喎..

九餅得呢首係街知巷聞

意猶未盡...好似煲劇煲到抽離唔到咁

快快比錢買

COPY錯

都係一年一會 好驚佢地遲下攻日會無乜時間出韓文歌。希望係香港可以再見到佢地真人。

見到呢度咁多人話唔識心急人上/淨係識一兩句
仲要還我candy ball

就知自己真係老了...有代溝...

心急人上超正喎

CANDY BALL 同三部曲係同一個作曲人 我地先講CANDY BALL 姐

有冇俾食Q打你

係咪好中意影 黎 你出黎影

撚狗

垃圾影得渣

希望下次有好d既主辦

改變唔到有代溝既事實

已經好過我

美極

上年已經燈緊candy ball